其實林作就係真實版連登仔

人西，無道德，無禮貌、只係識網上口賤；
無樣無實力無料、眼中只有錢、睇唔起窮人、可能搵到少少，但無人會尊重，背後俾人恥笑；
物質主義、精英主義；
消費ex、消費悲劇、消費死人；
表面：自我感覺良好；
暗底：係靠呢d行為同思想令自己心理好過一d

完全係連登仔真人版

得你係

講緊你自己 ?

依度冇ex 可以消費

細細聲支持你

其實林作就係真實版嘅樓主

咁又點？

林作揀女同連登仔揀女又有咩同或唔同呢???

連登仔有冇正常家庭都成問題
人哋老母有錢
再有問題都係個有錢嘅問題兒童

無咩，只係講聲。

連登仔係黃
佢係藍
你唔講？

一陣條友又post上fb暗爽

黃同藍咪一樣咁弱智

收返精英主義plz
佢又唔係精英

佢唔係精英，但想收精英，然後笑d唔係精英既人，不過我唔知佢團隊係咪真精英，但起碼佢份人只會睇得起「所謂精英」

偽精英

同埋又矮着衫又柒，一味剩係識數臭女性

但佢有錢

屌過明星、港姐

唔好睇得一眾連登仔咁高

人哋好似搵到錢

真正連登仔現實版

公屋仔自卑感作祟, 隊冧住私樓女友
被告又透露，一次他告訴友人往召妓後擔心染性病及愛滋病，給對方騙了數萬元稱去買藥，更因此給對方要挾，最終要報警求助，更因出現自殺念頭需向精神科醫生求醫。

被告稱此後很擔心會染上性病，即使跟女友到酒店亦會擔心，他會強迫自己不斷洗手，與家人吃飯亦要分開餐具，且不時去驗血。

被告坦言經常擔心女友會移情別戀，他不諱言很喜歡死者李倩姮，但有感對方住私樓自己住公屋會給嫌棄，因自卑產生不信任，拍拖後不久便感到沒安全感，故會不斷追蹤她要她報告位置。雖然案發前他們因迎新營及性愛片段等事情吵架，死者亦曾提出分手，但雙方關係一直拖拖拉拉。

林作現真身

咁林作應該叻過普遍連登仔好多
只係個格同連登仔一樣咁臭
有時做人唔洗咁賤 廣東話都有話 山水有相逢